見到自己老友明知自己帶過綠帽都肯結婚

覺得佢好傻好on9，我應該點樣點醒佢呢？

你的朋友就是

你的朋友

你初戀就係你結婚伴侶

真愛既野唔係咁簡單

咁佢要死唔通你唔俾佢去死咩

樓豬人少少認左佢

美欺都係

有咁嘅事？

我有frd都係。。

有無問佢係咪傻左？

巴打又係你

好耐無見

巴打係咪真係好事近？

大佬呀唔好咁痴線啦

係我就單身算